cctvb 角色或將被有線取代

班人cctvb 高層狗諗定後路未
無綫變亞視

兩條臭底褲，永遠唔洗，揀邊條著?

答案: 總有一條相對冇咁臭，就著嗰條，之後輪流換

亞視既共狗魂永不倒
玩死左TVB又轉去有線

tbb 變亞視了